Tencent Profit Beats Estimates as WeChat Games Drive Growth

Tencent Holdings Ltd. posted quarterly profit that beat estimates, bolstered by mobile game blockbusters like Honour of Kings and a growing ad business, Bloomberg News reports.

China’s largest company almost doubled net income to a record 20.8 billion yuan ($3.3 billion) in the three months ended December. That compares with the 16.6 billion-yuan average of estimates compiled by Bloomberg.

Story developing...

Vivendi Sells Its Stake in Ubisoft; Tencent Becomes Shareholder

係呀
冇水分 爆升